旗貴定鏡貴？的士「闖出新路」 撞爛側鏡也不怕

旗貴定鏡貴？的士「闖出新路」 撞爛側鏡也不怕

撞爛倒後鏡都唔理？

據Facebook群組「香港交通突發報料區」的片段所見，星期一（15日）下午近3時，當時麗翔道往旺角方向車流緩慢，有的士疑欲打尖，突然從左邊路肩殺出，貼欄直駛。即使右側的倒後鏡撞向旁邊的泥頭車，的士司機亦一於少理，越過車龍離去。

不嬲可以向內反